【海外文宣】唔可以比外界覺得香港贏左！HONGKONGERS ARE NOT DONE YET!

六月已經好驚個柒婆講撤回散軍心，勢估唔到係今日講，但屌你老母一切已經太遲喇！

我相信香港人眼睛係雪亮的，唔會接受港共政府既空頭支票，但眼見好多國外既人都覺得香港贏左，國際戰線出現危機，所以我地一定要話返比佢地知，我地唔會忘記，唔會原諒，唔會接受呢個港共政府所做既一切暴行！

‪HONGKONGERS ARE NOT DONE YET!‬

‪- 3 Eyes lost‬
‪- 2 MTR terror attacks‬
‪- 8 deaths‬
‪- 100+ prosecutions‬
‪- 1,000+ arrests‬
‪- Countless injured‬

‪With our tears and blood, only 1 of the 5 demands is PARTLY responded. Please continue to stand with HK, for FREEDOM & JUSTICE!‬‬

驅逐共黨，光復香港！
五大訴求，缺一不可！

自推十年好基本

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港人權民主法案必須通過！

驅逐共黨，光復香港！

We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.
#HongKong
#ExtraditionBill
#HongKongProtests
#chinazism
#5DemandsNot1Less
#5DemandsNotOneLess
#FreeHongKong

#CHINAZI

Banish commies, liberate hk

黑警即將成為CONDOM

推 幫你喺twitter 宣傳緊

其實無乜人認為會就咁完
利申:外國撚